Youtube死全家

youtube終於迫人睇哂15秒廣告 冇得skip 賤到

你打仗？ 你日日顧著打機咋
我屌你老母

手機用og youtube就極少廣告
屌你老母，有時逼住用正版youtube，成撚日有條女衝出黎淋水叫春，尷撚尬。

估唔到google都要咁墮落，以為自己上緊youku

日日見到陶大宇🤦‍♂️

用舊版youtube少好多廣告

我個次返工睇，個廣告就係呢個，成班同事望咗過嚟
勁尷尬，屌佢老母